# README

## Chef de projet et développeur
- Chef de projet et développeur : Rafik Bouchenna

## Développeur
- Développeur : Emmanuel Ardoin

## Fonctions de développement

##Importation des librairies
-Allez dans File->Project Structure -> librairies -> +

### Java Algo
- Implémentation des algorithmes de plus courts chemins (Dijkstra, FloydWarshall)
- Ajout des éléments dans une liste de liste chaînée
- Chargement des fichiers pour la liste de liste
- Obtention des voisins directs d'un sommet, ainsi que des voisins à deux distances d'un sommet
- Mise en place de méthodes getter et setter pour récupérer ou mettre à jour les éléments de la liste chaînée
- Modification des données de la liste
- Utilisation de méthodes getter/setter

### IHM
- Affichage graphique du graphe
- Déplacement des sommets sur le graphe
- Menu d'accueil convivial
- Fonctionnalité d'ouverture de fichiers
- Affichage des informations d'un sommet spécifique
- Affichage des chemins avec les détails suivants :
  - Distances
  - Durée
  - Fiabilité
- Affichage des voisins avec les caractéristiques suivantes :
  - Voisins directs
  - Voisins à deux distances


## Ressources utilisées
- Cours de Java et d'IHM
- Documentation disponible sur internet

## Outils utilisés
- Utilisation de `Map` pour les fonctionnalités de mappage
- Utilisation de listes pour la gestion des données
- Utilisation de listes chaînées pour la structure de données spécifique
- Et bien d'autres outils pour faciliter le développement

## JavaDoc
- sae_java_outil_aide_a_la_decision\JavaDoc\index.html
